幫d公屋小學生補習真係好煩

唔係歧視公屋/仇窮，而係好多時個種比少少錢就當自己大爺嘅人通常都係個d公屋家長

姐係私補係兼職唔係全職，我都有自己野做，我無可能24hr mon住部電話睇你幾時搵我補習然後秒覆。大佬呀,我唔只幫你一個補架，我幫其他學生補習個時點覆你wts呀，兩個鐘無覆姐使唔使發哂脾氣呀

同埋夾唔到時間都唔係我問題架，你個女星期六要興趣班，我星期日就要幫其他學生補習，唔通我為左你一個推其他學生咩。如果唔夾時間咪搵過第二個囉，發完我脾氣之後我都無時間幫你補到架，真係好心唔好比個$100/hr然後當正自己係大爺咁

你叫人搵過第二個，你唔識自己搵？

咁係人地需要補習唔係我需要呀嘛呀嘛
我又唔係屌返個學生家長話點解唔比我補

佢地邊講道理，識講果d 多數自己教

你需要搵錢啫

咁算唔算屌緊私樓仔唔搵你補習